其實香港冇一個受人歡迎嘅youtuber，唔係冇原因

當你發現日本就連virtual youtubers都有咁多人睇，仲要係嗰啲人都係嚟自世界各地
美國嗰啲youtubers就更加唔使講
但你發現香港嗰啲一係就痴線佬，一係就強姦犯，另外嗰啲就奶共
香港仲邊有可能youtubers係會受人歡迎呀

佢算係最高質
但而家做咗政協

香港youtube狗同班ig狗10個11個都cap水 仲要扮無收入
轉睇bilibili了同tiktok了 起碼人地有料好多

tiktok 就收皮啦，荼毒人嘅智商
bilibili還好，起碼入面有啲人都仲係正常

香港邊有youtuber, 多人睇既都係個啲老翻電影台

十個youtuber 九個都不學無術

香港紅個啲好少主打香港市場

個個都為錢

（打手）happy kongner 啲電影、遊戲嘅文本分析我覺得做得好好 係啲技巧本身有啲柒

其實有好多人好努力拍youtube嘅，不過真係小學雞fans多

btw 我幾鐘意睇點cookguide條撚屌

Catgirl 好受歡迎呀

佢哋拍片就係搵錢
話每日一片，講就好聽，其實想搵盡佢

Ming仔

點cook guide咁垃圾都拎出黎講？

點解咁多人鐘意睇點cook guide佢以前少出樣 教整嘢食正正常常都OK 但依家成日出樣 整嘢食又多廢話 拖到啲片又長又臭

利申：已unsubscribe

香港嗰啲youtuber係大種乞衣 社會垃圾
成班社會寄生蟲負負碌碌r到啲sponsor就不可一世咁 垃圾

點cook guide根本就係垃圾中既垃圾 真係對佢好失望，係咁癡其他劣質youtuber都係上唔到位，做人做到佢咁都幾悲哀

香港人都唔識欣賞人，唔屌到佢地反艇都偷笑啦

同意啊，認真教煮食就唔應該咁拍

不過哩種模式拍片先有機會，做大個餅，搵多啲錢
始終唔係話要免費娛樂你，經營channel係要考慮賺錢
同埋無話邊種好，鹹魚青菜各有喜愛，我覺得宜家都幾好

真心杜汶澤真係唔得

支持香港YouTube界五皇
JFFT
JFFLive
請加入會員訂閱頻道每月只需$25
每星期 一至五開Live 星期六 新片加記招
我愛床哥

不如你試下講下邊個YouTuber唔為錢

波子哥哥都幾正呀

香港youtube收皮算啦
反正香港人唔會支持返香港人
香港youtuber又真係唔值得香港人支持

睇comment就知點解香港youtube咁難撈，為錢拍都唔得，要人免費服務你

我反而唔係為左睇佢整
佢本身自己都唔識整 反而咁又幾有親切感
係為左睇鳩片同睇佢鳩up
其實睇返佢之前唔講野齋煮果d係悶到頂唔順

要學野睇星星喇 西餐既咪睇外國

全文重點：
呢排唔熟唔食條柒頭又突返個頭出黎
大家記得入去俾個dislike

佢d片由得音樂
去到有埋沙煲冷餐聲
到頭一半整野食尾一半鳩up
到而家一路整一路鳩up

我諗佢咁變法都係睇左trend既
佢好似講過自己唔識煮
睇佢鳩煮囉

要學野就唔好睇佢
點會睇個用電磁爐煮野食既人教煮野食咁撚得意

講到為錢面做一件事就係仆街咁

其實搵錢有咩問題呢
人哋就係拍片為生如果唔係你邊有咁多片睇
個重點係啲片高唔高質

唔係為錢唔通為你服務？

佢要我哋睇訂閱先有收入，唔係為我哋為狗？

搵錢唔緊要，幫啲垃圾賣廣告，欺騙消費者

Alfred Chan 幾高質

果啲youtube8 真係屎都不如

托哥
杜汶澤
男人eeetv

批鬥登造成

真man仔

香港youtube d觀眾9成都好垃圾
你睇下其他post/留言 你都好難唔同意上面個句

李獻計算唔算？

rock gor

有碗話碗

以前會睇伍乞衣，覺得佢算係高質，不過好撚耐無睇佢

為錢唔緊要 不過唔好見到錢就發錢寒囉
一窩蜂做youtuber
個個都不學無術

香港youtuber一賺錢就被人屌
人地外國開章明義叫觀眾贊助都仲得
香港人? 收皮啦

JFFT
JFFLive

因為香港人乜人都屌囉 係精神病先唔屌

Bob叔
睇片零廣告

觀眾質素問題
懶係高人一等
乜都要屌咗一鑊先

人地搵錢又唔得，去大陸又唔得，乜鳩都唔得，真係唔知邊個問題

如果有大隻靚仔又alt-right+港獨派嘅youtuber
我多多金都肯課

Torres 幾好啦

香港YouTuber得大J見得下人

微辣

樓主廯眼光淺窄

Alfred, Bob叔
呢兩個真係抵俾大家鍚

女權人士又有Emi Wong

我相信如果有個咁嘅人走出嚟一定會比人話佢抽政治水

唔好話外國 台灣啲youtuber都又廣告又訂閱又donate啦
係香港好似人地老馮拍片比你睇自已就飲露水為生咁賺小小錢就要比人屌
不過拍得好睇嘅廣告又有乜所謂
嗰啲日日垃圾開箱 手機game嘅就仆街趁地淋啦

就係你呢d 傻閪政治取向行先，質素行後
咪搞到咁多政棍/咁多人呃政治飯食囉

其實標題，應該係點解無一個受連登仔歡迎嘅youtuber香港高質，我覺得下面呢幾個都算

MIHK
托哥
Mingjai
近期睇Emiwong都幾好
Rock哥

杜生已經見底
好可惜，原來得咁上下實力

因為youtube改左policy，太短嘅片唔會show落推薦影片到
所以佢先要改拍法，點都要拖夠10分鐘

好掛住當年最初嗰班
對我嚟講係童年回憶

其實係香港人表面創新開放 但內裡守舊
一邊話香港得金融保險工程地產
但有新創業又無人敢去試
大陸/日本 呢D utuber/vtuber /網紅/主播 都做到行業化
成個環境先發展得咁快

香港人憎人富貴厭人窮、雞蛋裡挑骨頭、道德標準高過珠穆朗瑪峰

BOB叔

唔熟唔食做過啲咩
利申：冇睇開

睇youtube都要諗支唔支持香港人
你有content就吸引人睇架啦。

講足球個個理性分析rational football analysis幾高質 分析得幾全面

張家兄弟滑起來
鼻地大師國動
統神大劇院
蹦娃娛樂

呢4個channel一定要follow
好高質

但懷仔又比人話炒樓，連登仔最憎

東方昇

思覺老師先係始祖

有d幾好
但通常係唔紅嗰班

bob叔
Rock哥

杜汶澤真係屌爐屌到我悶

留名博屌

屎來冇

香港有名你叫經濟城市，文化沙漠
一個地方冇題材又點會比果度既youtuber 搵到題才做attention seeker

我都唔知
不過岩岩睇就真係好撚多廢話
勁多個人感觀又乜野自己鐘意食軟身d
又乜野排隊排好耐, 不如比多幾蚊
關我撚事

Cook Guide我近排都少睇
教學片都仲叫ok喎 算詳盡
係堆vlog片唔係人人鐘意姐
都唔洗屌掛?

不過香港嘅批鬥文化
其實間接令到討論區文化興起
啲人都鍾意匿名咁樣上網同人討論
同埋全世界有邊幾個國家係會用討論區啲嘢喺電視節目到？
好似動畫咁，tvb 之前幾年大把動畫係用高登啲嘢抽水
美國日本都唔會喺動畫入面用自己個家討論區啲嘢抽水啦

Bob叔好撚正
睇完覺得自己升咗grade

我認為幾個原因：
好多香港youtuber真係低質
好多香港人都唔太支持本地製作(唔止youtube)好多時都未審先判
youtuber絕對唔可以收錢/搵廣告賺錢，否則唔好睇就呃飯食，好睇係應份
所以如果屋企唔係有返啲錢 加埋個人好有創意 都唔好係香港搞youtube or 創意行業
真心希望多啲香港人多啲欣賞 始終做得好同唔好 人地都有付出 多啲支持先令有潛質既人有機會發展

大波仔

其實大J d片有咩問題
四川辣王淘寶開箱 廢vlog飲飲食食 果d就廢左d既

成日話要高質 冇高質
究竟點先係高質 講埋d學術野無聊跟本冇人想睇

Rock哥

反而覺得香港youtuber多數係調轉左件事
人地係鍾意先起做 做得好有名有利
香港個啲淨係識意快啲r著數 衰過LP

無錯
人地外國賣自己d 產品,帽呀T-shirt幾舊水
個個又打哂飛機正呀
香港果D一賣親又話人乞衣,問人交左稅未

我反而係覺得佢近幾集唔屌爐嘅其他時間有啲悶

JFFT笑談講粗口幾好笑
同埋之前係咪做過直播橙褲巴打

Bomba單野

傻既先聽連/舊登仔講拍D技術片
唔通影著打program整APP咩

睇TVB都知最收得都唔係D咩大型製作劇
而係愛回家果D小成本製作
求其影下點煮出前一丁, 淘寶開下箱
咁又執到幾百蚊

美帝的籃球
coach fui

咩人做youtuber 會受歡迎？

現實就係佢唔講嘢拍個啲片都冇9up咁多views

屌，好心唸深一層啦
啲贊助商見到你屌鳩中國仲敢唔敢贊助你啊？
根本唔係個個youtube都想奶共，而係成個社會都奶緊共。
仲有成日少少野都比你地班連登仔屌到上天花板
怪邊個？

香港唔係冇受歡迎嘅youtuber
只係冇youtuber可以收到連登人一致喜愛姐
求其一個人出嚟講句垃圾 加幾句個人觀感
r多幾十個upvote
就可以代表一切咩

係
垃圾YouTube
佢自己都話鍾意拍返以前啲片

m 記之歌

蛇仔明

依個post咪解釋緊囉
其實講咗好多年
香港人網虛風氣主要係發洩同埋輕娛樂為主
觀眾一係鍾意乜鳩本土嘢先彈先，上網好似閪客噉為求發洩，人地咩內容根本唔care
一係就小學雞，鍾意啲幼稚嘅風格
噉youtuber仲可以靠咩嚟行？
一係就遷就前者，搞到自己不淪不類時，但佢地又唔會因為佢只講一句稱讚嘅說話，又唔會因為佢有知識性同高質素拍攝而有咩實質支持，用好多時間做條片出嚟換嚟嘅只係上面兩類觀眾嘅回應
之後仲要問點解香港嗰啲咁低質，啲youtuber屌得啲網民啱，之前啲高質嗰班就係俾啲網民屌走晒

咪就係話俾網民屌走晒囉
香港啲網民只係唔出樣嘅閪客，根本就係現實閪客嘅加強版
依家淨係得返啲拎呀媽錢嘅細路先養得起youtuber，靠啲食靠免費嘢又要諸多要求嘅閪客？咪玩啦

bob叔同cook guide 都係煮野+9up
bob叔感覺上high class d
cook guide就貼地d
兩邊都好睇

Powpow

所以大x思路正確
佢市場係做緊愛回家果套
得閒拍下d休閒,間唔中整1,2套片有驚喜
點解要由觀眾決定佢市場
而唔係佢決定觀眾
佢宜家做到,根本唔洗睇你班連/舊登仔嘴臉

始祖入面得返ming仔站得住腳

從來都覺得youtuber 拍片搵錢冇問題
問題係香港有部分youtuber 紅左 多廣告之後就開始表面扮真心分享 實則背稿hard sell 條片又0創意
有d 仲誇張 紅左之後好日唔出片 出親都係廣告片
真係好難支持

Bomba單野真係可惜 只可以話香港人真係...

除左第一同第四
其他真心唔掂

啲語氣同個感覺唔吸引 但我會好想睇啲內容

伍公子行得太前

究竟點解次次有人講ming仔
就會一半正評一半負評
然後又冇人討論

係香港人見人就彈姐

要令人開心，先要令自己開心
自己睇到啲倒模一模一樣嘅片都唔開心， 點令人開心呀 ！
好似買嘢咁 你平時買飯食， 同出去食正野呀， 心情同感受都唔同啦
仲有 youtuber唔應該係正職，要擴闊自己的眼界先可以令內容精彩D
D beauty blogger 乜嘢都話好用
個個次次都開埋差不多嘅野， 只係開嗰個人改咗根本冇分別， 仲有我覺得而家嘅情況係嗰條友明明唔鍾意去做，但係為咗錢就要做嘅樣

無乜好討論
香港人鐘意你就鐘意你
唔鐘意你就係唔鐘意你
A youtuber 賣哂廣告又屌人老母賺錢
自己鐘意果個youtuber賣廣告
又打哂飛機話正,話睇片都唔覺有賣到廣告

就算外國受歡迎嘅youtuber都有你唔知個一面啦

其實係香港人對自己人特別苛刻
尤其睇到YouTuber呢啲睇落唔使點做就搵到錢嘅職業
唔好話眼紅人地 睇人墮落黎食花生係基本
香港人本性

如果食、烹飪類就
Alfred Chan
Bob叔

打機就
GameplayHK

籃球加歌就
正宗籃球教練

其餘間唔中睇同無 subscribe

你講漏咗陳怡

最近講脫歐真係好高質

條友講電影真心勁

屌

Lok cheung

抖音依家分成2個app
一個大陸地區用
一個外國用

大陸用抖音
國外地區叫tiktok

金剛Crew
(睇完最新條廣告，真心希望佢地唔好走去拍vlog)
仲有幾時重啟dballmay呀屌你老母

JFFT
屌你良少條仆街，個回歸愚人節prank睇幾次都笑到仆街

正既其實有唔少，只係香港地出名/多view既都係笑波子 大j個啲，不過好彩都有bob叔 ming仔平衡下

覺得佢講高達編年史係講得幾好 但係評水行俠柒到仆街喎

語氣本身就好中立，好襯佢嘅宗旨

全港最中肯嘅youtuber非佢莫屬

睇開：
Alfred Chan
Rock gor
Edwin.H
果籽 汽車籽 入面個 Lawrence
杜汶澤

杜汶澤好唔好睇就有好大爭議性，不過同為電磁爐嘅用家，好鍾意睇佢屌鳩個爐，好有共嗚

我同意，但好多連登仔屌人賣廣告，youtuber 唔搵多d 收入來源，點會有好既片比連登仔睇？又或者一見到係廣告就唔睇唔比like 支持下，咁樣做成個行業根本唔會成長。當然，賣廣告都要有質素，唔係鳩拍既

點cook guide個個叫馬田，佢同阿神另外開左個channel，講到明拍廢片。不過我覺得阿神有心做，反而馬田有啲hae咁。btw馬田有明示過咩催淚氣體係咩味個啲

利申 睇台灣youtuber多，覺得香港好似無百萬follower覺得可惜

外國用啲user 都係弱撚智

香港人咁撚高要求，要啲YouTuber好似聖人咁

Exclude emi wong

杜汶澤有啲見底feel 本身幾鍾意睇 有女有gag
但愈拍愈多都係同一種模式 屌個爐 讚廣告商 屌下條女

達哥都唔叫受歡迎？on9仔

以架開始睇佢後製多
身為一個男人聽到啲熟悉嘅
gundam， eva嘅 bgm同埋鑊鑊新鮮嘅片尾
真係睇多次先知佢煮乜

達哥係youtuber?

點解馬田hea 佢唔係負責諗拍咩？

我反而唔明點解咁多人課金俾馬田
佢有搞神馬又有正職 點會窮啊

幾時睇都咁高汁, 原來已經9年

點解冇人會講熊仔頭 FH Productions ？
由細細個開始睇佢，一直都好鐘意佢，個種貼地同細膩，會令你又笑又喊，真心好。

邊撚個仆街屌人拍廣告阿，都on 99既，你做明星拍廣告又唔見你屌，as an interest to film sth they believe and as a business to support life, what’s the fucking wrong part.

啲on 9仔冇腦，人屌你又屌，成撚日唔用腦

需求
你地啲觀眾中意咪多囉

Laiup點睇，港u護士出身
不過宜家好似轉拍旅遊

話做youtuber為錢果d
咁番工唔係為錢？做生意唔係為錢？

你屌佢賣廣告賣得好核突，內容好低質係無問題
咁做youtuber搵唔到錢，搵邊個做？

不過連登仔好多tvb fans，人地大企業由朝到晚都播廣告完全ok，垃圾置入式廣告完全無問題，你一個人拍片又要賣廣告就唔得

連登逢反必紅⋯

馬田係咪成日兩邊飛
定佢住台灣

點cook guide把聲好撚煩

即係呢 其實呢 之但係呢 咁樣呢....

JFFT上次呃9觀眾有床戲
blacklist

我愛雞翼

人地本身有錢，你睇佢個個月周圍搭郵輪就知，洗乜用YouTube搵錢
好明顯拍片當玩

都唔知負評啲咩，前兩年咩野香港十大最多subscriber 既YouTuber amaz咪彈左出黎，但人地玩爐石target個市場都唔mainly係香港

果籽Lawrence 好正
由以前有佢介紹就skip,到依家集集睇
睇佢試超跑真係好正

又要人繼續拍 但係又唔要廣告 香港咪得bob叔有 台灣都無幾多個 好似有個叫烏鴉 都係燒錢既 再唔係睇拉裴爾

人地唔洗開飯咩?
全部不死人??

有心機之餘要冒風險

ming仔，熊仔頭

飛 但好似有租屋喺嗰邊

根本係循環黎
無廣告 靠youtube分紅根本拍唔出d咩「勁題材」

無廣告=無成本拍=唔好睇

老實講 2年內過十萬嘅係香港地算係咁

唔係拍咩學術野 我相信香港實有人拍緊。
但點用你唔知？唔識？無聽過？
因為香港根本唔興做呢種 無觀眾。

講政治 我直接出片講我要平反64 藏獨 關注中國人權，咁又點 你聽過我未？

我個人，而家，今日咁覺得 如果youtuber 廣告片數目低於佢每月出片總數既一半 我唔覺得有問題

唔駛去批評果個人係咪不學無術 係咪on99
佢有觀眾自然有佢嘅價值。
無人睇 無收入 自然會收皮

我睇開既youtuber都無咁明目張膽叫人課金

搞神馬d題材係真係幾悶
阿神自己有一班fans
我覺得有部分人係睇hehe
剪片嗰個成日focus嗰啲位

自己偏好+順眼
托哥
MING仔
ROCK哥
正宗教練
大阪ANDY哥

點cook guide走去黐埋個垃圾台灣youtuber到

伍公子

一百萬訂閱都垃圾香港有邊個夠揮

logan paul都18m subscribers啦

拖長啲，一路解釋一路煮仲詳盡，學到更多嘢

係咪有病，工廠區唔用得明火

佢d片長撚到仆街，根本可以好簡短

i love 鄭軒

淨係講香港同台灣 阿神已經係台灣第4多sub既youtuber

無10分鐘 youtube唔會推高條片推薦度，呢個係個系統問題 唔係人問題

香港人乜9都屌，睇下連登就知啦

想問下托哥有咩好？

利申隔離學系

點cook guide露左樣之後既片已經係垃圾

ming仔
bob叔
rock gor
肥蛙
兩儀式
東哥
景三

我都想知
佢態度好乞人憎

Bob叔
廢青男女
ming仔
肥蛙
南瓜(預咗俾人屌)

我覺得點 cook guide 啲片喺煮嘢食嗰陣實在將個鏡頭zoom 得太近，搞到好似睇緊 gordon Ramsay 啲片咁睇到好撚唔舒服

Emi Wong係HK 排首位既非明星youtuber，好國際化下，不過小學雞會唔睇

馬車啦
首席youtuber

擺明香港人問題 係黐線youtuber先多人睇同受追捧，真係有料就無人理摺埋啦
外國youtuber無論咩類型都有人支持，做youtuber擺明係搵錢架啦
香港一見人做youtuber唔理三七二十一就已經踩人踩到落地底先啦，一見人搵到錢又好似殺佢地全家咁

佢view rate同subscribers係唔成正比

男人etv無人識
超高質

細細個開始睇
你幾歲

無得輸

Captv ok

乜野可惜 台灣幾多人口，香港幾多人口

無意中發現咗呢個channel
專係講失蹤人口嘅
好詳盡好細心解釋同假設

香港有冇訂閱多過50k既知識型youtuber

睇緊bigdawstv

最大問題係個個入晒廣告公司或者扮冇公司但係賣淨賣廣告 賣廣告邊Q度有吸引人嘅內容可言
來來去去都係得幾種模式 日本個D創作行先 建立個性
香港D U禿吧 未sell到自己學人sell產品

睇下人地個business mode 點搞先(日(台極少數)歐美youtuber吸引到唔同地方語言嘅人去睇 香港連本地都吸觀眾都未必得
仲有D影片製作又好似停撚左咁 以前高登D惡搞野得番改歌流傳到 原來嘅次文化急速變主流 但新嘅次文化未孕育到
(仲有冇人記得藍藍路呢D次文化on9野?)
唔知幾時開始香港嘅(網絡)次文化同日台漸漸隔絕(大概係畀fb侵蝕)

易明版 本來嘅網絡生態係好多一個個嘅小圈不規則交織 你整下蜂蜜 我整下Dr pepper 間中可以互相撈下 但係依家變晒做公海大醬缸 乜都差唔多味 仲有content farm 當道 一言難盡

(利申9up 一路諗到乜就打乜)

二次完解密

但好似唔過50k

望咗下，即係我唔係話打機嘢唔係知識，但有冇啲「大路」知識型
即係科學藝術歷史人文政治之類(純youtuber，網台唔計)

see you next manesday

暗網仔2.0

幾正

有個睇書既叫 水豐刀 都唔錯

睇Kizuna AI做d膠野係正嘅

係FB同YT結合得差嘅平台生態問題
簡單flowchart:
已知香港人主要網絡社群/社交網絡係FB>>forum>>>>>>>youtube (通訊app(wtsa/line/tg)唔計)

新youtuber 難接觸新用戶->靠公海fb 開page 推廣收follower

①經營page
②內容放FB冇錢收/
分支A 帶唔到人去YT
③重心轉移到fb/主力做fb
④改變(Utuber->fb page)
⑤觸及率問題被FB玩
>a01 完全fb化: ⑴FB接廣告收錢 ⑵為推reach同賣廣告再畀錢FB ⑶ loop (為like數可能偷片變content page ★放棄創作
>a02 擴展獲利模式 自己set網賣廣告 前提要有資金 or medium patreon等
>a03 少眾化 建立核心觀眾 缺點 未必做得大 收入少等等等
>分支B 諗到再補

Bob your uncle

都幫你賺左唔少錢啦
唔好咁小氣

我都係開左唔夠兩星期，講煮食嘅
up左5條片
仲摸索緊youtube 個分點玩

五六年前，youtuber風氣未咁旺盛
以前做media
都係靠網站，行好個seo
等人可以係google search 到
打相關嘅字眼，就可以搵到你篇文

片長過十分鐘先容易上到推介影片
呢樣係真嘅，已經試左

但明明可以簡短做到，都要特登爆長佢
自己有條片都十分鐘，有人睇完覺得我噚氣
又有人覺得教到佢，可以試下做詳細形式

到底要靠youtube 去Boost
拍夠十分鐘呢條數，但入面9up
定係精簡完件事，靠自己/靠觀眾幫手
要經營，就要先生存到
但又比youtube 呢個十分鐘局限左

唯有拍出自己風格

好難服侍

睇下劉馬車之流都咁多人留意就知香港人低質

首選 Yaki Wong
仲要教d妹妹仔唔好讀書

mingjai?
非南非旅真係好睇

In Bob 叔 We trust

之前睇super y都係諗香港可唔可以做到呢個路向嘅youtube片

佢嘅存在已經係樓主個議題嘅最佳示範
個邏輯就係有人好過你
你唔係最好咁你就係垃圾
人口基數同文化因素完全諗都唔洗諗

馬田好可愛

最好笑係屌人為$
外國嗰啲YouTuber 賺$=理所當然
香港Youtuber賺$=罪大惡極

其實你完全可以幻想到台灣啲百萬YouTuber如果係喺香港起家會點比連登仔踩

這群人 280幾萬訂閱：老MK 紅咗學人踩過界明星化（See曾樂彤）

阿滴英文 200幾萬訂閱：香港地如果唔係浸過咸水回流番嚟冇Accent 文法幾叻都係垃圾 誤人子弟

阿神 180幾萬訂閱：樓上已經有人講咗，就係理由都唔洗比，總之就係垃圾

好似點cook guide馬田咁我都覺得佢去台灣仲好
切身諗下你Target咗香港班觀眾咁耐就比人彈足咁耐
係台灣輕鬆拍下廢片都未夠兩年啲訂閱已經多過以前幾十萬 又唔洗日日比人人身攻擊

比我係創作者我都寧願把心一橫直接Target國語市場好過

第三奶共友

主要其實無咩人留意新嘅youtuber 人地一拍就即刻踩 新嘅又唔支持 做得耐嘅youtuber又話睇得悶 仲邊有新血呀 想點喎香港人？

近期睇到又幾on9既YouTuber, 係打手係支持架啦 好過啲人得把口又拒絕接受新事物

有廣告就屌,人地本事搵到廣就唔抵得人

想讚人就勇敢啲，直接“alfred chan好高質”，唔使絲絲縮縮

如果唔係佢搵咗大波妹黎震場，搵鬼睇佢咩佢真係當自己黃子華

youtuber撈唔點第一死症係廣東話，第二係罐頭式內容，除咗少數如Ming仔依類分析時事/社會局勢有文有路基本上都係烏合之眾嘩眾取寵

賣廣告依啲咁基本嘅嘢任何youtuber都會做無謂搵黎講，但廣東高市場真係太細，而香港youtuber做嘅嘢根本外國出名youtuber都有哂，仔又靚仔過你，啲女就正過港女，咁我聽得明英文點解唔去睇更高質嘅內容

Ming仔最新條脫歐懶人包都無人講
證明連登已死

一見到個cover就估到
真係咁都比佢諗到黎講
一張就紫變綠
一張就綠變紫

熊仔頭、ming仔 做得幾有心機 幾欣賞

理人咁多做乜
香港本土又唔講

又要高質 又要免費 又唔比賣廣告 又要求多多
觀眾低質

窮撚特別酸 咁好搵又唔自己去拍

根本傻仔 以為自己大帝
一句話人垃圾 以為人地為佢服務
人地日日係屋企吹著冷氣
諗下有咩片拍
港豬就日日逼豬籠逼港鐵

轉睇咗台灣YouTube好耐
嗰邊ecosystem好啲
成功養到一班人Full time做YouTube
仲要咩類型嘅頻道都有
唔會好似香港咁，做嚟做去都係得旅遊同打機

其實好多時都係想睇10分鐘內嘅片
5分鐘就最好
但youtube改演算法同政策
逼到啲人為左廣告收入拖長啲片黎做
原本5分鐘拖到10分鐘 好似一節電視節目咁
啲人本身冇咁多料 節奏慢左啲片咪差

唔想睇你咪唔好睇囉 硬係要屌呢個屌嗰個
你話屎來姆 大J呢d個格衰 屌佢就無所謂
人地點cook guild 阿神 好地地 又屌埋一份
香港人嘅性格出曬黎

托哥

懷仔

香港地太細 物價又高 屋企/生活圈子壓力又大
基本上大部份有料既人 都係揾一份穩定工作
剩番D冇乜學識、見識、墨水既人 走出黎想揾快錢/發明星夢

所以個比例咁差 高質既得好少

好鍾意睇HowHow
但放火小玉嗰啲垃圾

本身香港人食開屎

睇過阿神真係除左長情都冇咩原因紅
佢啲鳩叫同笑聲 仲有講野急口令咁
其實好多舊fans都屌佢 話開始覺得佢煩
但佢又真係keep得住個個唔玩minecraft時
佢都仲不停出新片發掘minecraft唔同功能同玩法

不過台灣fans好鍾意屌啲話煩嘅人
一講完就算係善意留言都好
一堆人衝出黎叫人地唔想睇就走

香港人最興一句垃圾就否定人

講笑姐，但由佢出道開始睇

Rock哥屌人都幾正

近排睇暗網仔 幾靚仔

有啊，海恩奶油

把聲好撚難聽

發唔發覺最近陳怡啲subscription開始唔上？

問心 個段喺我眼中真係垃圾嚟 呢類質素叫懶人包 同話你聽香港垃圾會有70個議員一樣 唔使擺晒款同觀眾講 我睇旅遊片我睇auman好過 雖然痴脷筋問題都講過好多次

佢扮台妹把聲